四、六級考試相當於IELTS/DSE英文咩grade?

四、六級考試合格相當於IELTS/DSE英文咩grade?

六級=香港F3

香港某d地方都開始接受